邊個藍絲話要搞罷工醫護既麻煩你地有肺炎搵眼科林醫生。

到時你地跪係d藍色醫生面前睇下人地會醫你定一腳申開你再鬧句「死廢老」

1.29 抗疫三罷 我地一齊罷！ 齊上齊落